[突發] 川普贏了 神的力量左右一切

【大紀元2020年12月14日訊】（大紀元美國華盛頓DC記者站報導）2020年12月12日，「制止竊選、支持川普總統」的一系列抗議集會遊行活動在美國首都華盛頓DC舉行。「耶利哥遊行」（Jericho March）聯合創始人阿麗娜·格羅蘇（Arina Grossu）呼籲人們出來，在自己所在的州首府和街道上祈禱，向神表達真理得以彰顯的請求。她相信，川普贏了大選，神的力量左右一切。

週六，格羅蘇在DC集會現場接受了英文新唐人電視台的專訪。以下是譯文：

我今天在這裡是因為我對發生在我們身後的事情有一個先見。我有一個憧憬，讓人們出來，在周圍的州首府和街道祈禱，因為他們想要選舉的真相。

他們希望抗擊選舉舞弊和腐敗，他們希望正義得到伸張。因此，「耶利哥遊行」就是人們以自己的方式、以不同的方式來祈禱。基督徒們走到一起，向神表達真理得以彰顯的請求，因為我們知道這是一場戰鬥，而不僅僅是暫時的。

這是一場精神之戰，因為我們不只是與血肉搏鬥，而是與精神力量作鬥爭。我認為，美國人民，我們的人民實際上投票選舉了唐納德·川普總統。在這次選舉中，投給他的選票被偷走了。

我們知道真相，因此，我們在街上祈禱，請求和乞求神揭露所有的腐敗、所有的欺詐，因為我們想要真相，我們人民不想要社會主義，不想要全球主義。我們要自由，人民會有死亡，我們的人民會為了維護自由、我們的共和國而死去。因此，我們現在正在為爭取我們的共和權利而戰。

我的家人來自羅馬尼亞，羅馬尼亞曾經是一個共產主義國家。因此，我們知道所有關於媒體掩蓋真相和對人的審查。我們來這裡是為了自由，我們來這裡是因為我們喜歡美國所擁護的。

我們想確保美國不會走那條路，因為它會毀了她，就像它毀了每一個（共產）國家一樣。因此，當大科技公司和大媒體勾結在一起，使我們無法發聲，我們不得不走上街頭。

我們必須創建新的平台，如Parler、Newsmax和其它平台，讓人們表達他們的真正信仰，而不是害怕屈服。因為他們告訴我們，他們希望我們相信什麼；因為這不是真正的民主，那不是一個真正的共和國。我們是一個共和國。

就腐敗和審查制度而言，這是非常正確和真實的。我們不想把這一點帶到這兒來，但是這次選舉的進行方式，以及他們關閉選票、計票機的方式，和所有發生的違規行為，都還在繼續。

這不是美國人民的真正希望。我們的總統理所當然地贏了，它卻試圖迫使政變發生。這一次也是以壓倒性優勢，就像西德尼·鮑威爾（Sidney Powell）說的，他（川普）至少贏得8000萬張選票。

我們知道這是真的。我們知道，神可以揭露所有的從他那裡偷走的選舉欺詐和腐敗；我們知道，這是可以還給他的，這是理所當然的，神可以使這一切發生。不管你是共和黨人，還是民主黨人，如果你想你的聲音和投票被計算在內，我想每個人都應該關心現在發生的事情。

您希望確保選舉過程的完整性。如果你不站出來，那麼沒有人的聲音將被聽到。我們不會有一個自由的系統。因此，對於這次和未來的選舉，這是每個人都該關心的。我們知道川普總統贏了，我們相信這一切將被神的力量所左右。

責任編輯：李緣 ＃

我們知道川普總統贏了，我們相信這一切將被神的力量所左右。

正，打返個丁先

大...大...紀都係收皮啦

連登飛機師

劉名睇班pr五毛狗群魔亂舞攻擊大紀元